唔訓既你 依家做緊咩野?

又係你

so?

屌你老母

on9 wai

原來你開左

剝智慧齒個傷口好痛訓唔到

blue is beautiful

痛一陣架姐

你先過我

要返工

碌緊淘寶

痛到今日全日都冇食過嘢

冇哂威士忌

返緊工

訓了

衫衫褲褲咁 夏天衫唔夠

有咩買

正常架

886

Wei

Post已摺？？定2黎

攤喺度 諗緊食唔食野

打fifa17

屌成日都被迫同奧地利俄羅斯打仗

311667！

按摩中

Fuck

摺左好耐了

快！

have a quick bath first

Thinking buy no buy 18

按到鼻塞通咗

按雀仔

會肥

屎忽hole都通埋

撚緊咩髮型好

又肥

撚頭

1/4

就係啲衫褲

依家做咩都會肥 不敢吃了

Lm bath sin

想買跑步褲

不了

呼吸

幾時出

冇咩好買

係咪好短果啲

夏天著嘅短褲又肥左

lm

屈緊蛇

55

所以都減少

5g

就係唔想太短

Where

衰咩

有無人

should be the end of Sept

有啊

hi

沖完

你好啊
幾時去中華民國

Hi all

下星期一

miss you細佬thx

你去咗台灣未

梳

未呀

留低既係一份心意

一星期?

5days

Miss you too

大家記得唔好做呀寶啊

髮

let's meet

邊方面

細佬咁夜唔訓覺

when

好想一齊去

台灣咁近 你幾時都可以去

睇下大家幾時得閒啦

唔洗做咩

肚腩凸哂出黎，今晚做返運動，岩岩先沖完涼

食緊糖

星期五要聽演唱會

要減肥嗎

岩岩係走廊盞燈係咁眨

誰的

渣ga

太甜，不了

記著女人係信唔過

yoga

對

偷睇左gpa 得兩科有得睇
屌爛晒龜

細佬成日毒在家中

我係咪識你架

Yes

打算訓覺

唔係一齊出架咩 我老了唔記得曬

咁你無錯喎 定你罵完再挑起件事

打算搵日去睇木乃伊

講白d

係 有人爆左portal有bug
教左我地點睇**左既科既gpa

Yoga lin

me都想

不用求，我接受

終於講人話

Ok

係人地叫我陪佢睇

John us

First eat then sleep

ok deal

我淨係識睇pass or fail

糕

有人教我地改code

When

how about月尾

我實得嫁

而家有D咁犀利既方法

好唔想做港豬呀

屌你老母
唔撚想再提果三年既屈辱

ok others

去英國睇咗

有frd都叫我 但連位好貴

做緊

唔知啲人點搞
但跟足佢個step就睇到

好唔好睇

你地約個確實日子啦，到時又冇左回事

You rich

月尾嗰個星期邊日都得

月尾有晚要去camp

個量好驚人 睇我就嘛嘛地

佢買500嗰區

有無睇點解要咁耐先出到grade篇文

布蛇決定

500點樣陪

睇F1

無喎 邊度有

25-30？布威

佢之前都陪過我睇容祖兒最貴嗰個section

點解我會為到人地既事而覺得咁傷心

我知了，算啦，人就係咁

喺copenhagen 4啊. 屌你

咩事

我係某 faculty 前職員，
我可以講講由考完試到放grade中間有咩野要做，
大家就知點解要等咁耐....

其實大學規定，考試後大概一星期左右，
所有老師要改好卷，department 嘅staff亦要入好分。
但點解唔可以即時比學生睇呢？
原因係所有成績都要經一個 Board of Examiners approve左先可以出。

當所有grade入好晒後，Examiner們就會開一個meeting去傾考試成績，
通常faculty內部有指引，講明每科只可以有幾多 % 人拎 A/B/C/D/F。
meeting 入面就會抽出成績分佈有問題嘅科目，要求老師改分，
通常會比幾日時間老師去改，
當然，每個sem總會有D好堅持唔肯改分嘅老師，
所以鬧下交、講下數又去左一個星期.....

然後就係補考問題，
有D學生因為各種原因而考唔到試(e.g.病、去見工)，要安排補考，
通常都係考試後3星期內安排，
如果faculty人數多，平均每個sem都有過百人要安排補考，
所以需要2-3星期時間處理。

到左老師改好分，補考又差不多完成，
呢個時候已經係考完試3星期左右，
Examiner們又要開多次meeting，
去confirm返成績上+考試數據上嘅變動，
同一時間，呢次meeting亦會定埋有咩人可以畢業 & 計 Hon

開完第二次會後，faculty整合好所有資料，
然後出circular比各個Examiners問最後意見，
如果一星期內收唔到任何意見，就可以confirm final 成績。

以上成個過程4-5星期左右，所以要等咁耐先出成績。

---------------------
補充一點，
其實比學生咩grade，教嘅老師無咩最終話事權......
見過有一科有 60% 學生拎 A range，
老師起 Examiner 「勸告」下改分，
結果 好多拎 A- 嘅同學落左 B range，原本 B range 嘅同學落左 C range
但大家分數上其實只係相差10分左右......
所以如果同學拎B/C range但覺得自己明明答得唔錯，
可能就係呢種死板制度之下嘅犧牲品....."

睇完之後即刻心諗
我屌你老母呀
總之我唔撚係蠢學生

比自己學生好D grade 出到去搵到份好D既工唔好咩?

28 not ok

我覺得呢個世界人人都唔可信了

帽

法國國會選舉第一輪投票，執政共和前進黨領先，預測可以得到高達445席

is on9 wai fapping?

腸清食飯？

睇完篇文 覺得真係好垃圾

25好啲

放心啦
你叻女黎既

25我唔得

關咩事 一個B+ 一個B-
屌佢老母

👋🏻

橙

唔明班人點諗野

500唔連位喎好似

我地一早買左

仲未⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼃⼁⼁

想食早餐但唔想早起

訓

唔好瞓

你依家喺邊度睇緊飛先

但我想訓

訓啦，早餐啲野晏就都有得食

想食薯餅

無睇飛 決定不睇了 有一半都唔識

我都唔識 唔知去黎做咩

食完先訓

咁不如我10點起 食完再訓

陪frd

做咩咁講

仲要貴

M記？

做緊每日一篇

Hihi

買左500

yes

_ _ _

你都睇?

執緊spotify playlist

油左好多
已經唔鍾意食

都得
(如果起到)

真的嗎 好耐無食

姐係唔識

hihi

yes
好似得迷宮個次無睇

我依邊係囉

煙肉蛋or火腿扒

唔啦 自己食無癮
同男朋友嘈交

豬柳

肉丁米

煙肉蛋

訓前一聽

起到身再講

邊到仲未出GPA???

hku

FKU

屌你

6__1

首席學府唔係好早完sem 咩

樓豬

第時如果有仔女
真係點都唔會比佢入FKU

5月頭已完
6月尾放龜

神科
個時入唔到6901 去左hkuspace 到讀

dllm x 6__1

dental speech&hearing mbbs?

係真心定咩

辣殺

柒年呀
我相信你係好女仔黎架
唔好令我失望呀

食糖食飽

jm9

首先你要...

btw 如果有仔女
唔理佢入唔入hku 先
但佢飲食一定要改下
飲多d 奶,食多d 紅肉
東南亞人咁潺應該同飲食好大關係
唔想有仔女佢都要行返我條舊路

真心啊

基因

咁最後讀完space讀咩呀

癲

呀寶=鄧麗欣?

咩嚟

都係升唔到6901
佢唔收我

為到唔關我事既事感到晴天霹靂及悲哀
無野其實

人類....

首先要有女朋友

mum

very good news

其實領養都得既

我介紹

唔好害個女仔喇...

真係好想相信呢個世界仲有好事啊

聴日要交野, 今晚趕工中, 但無咩頭渚點做

末日唔認仔

我多數做受害者多過衰人

我愛大家！

都讀返science?

thx

......ching乜你咁講野呀

真係唔好做衰人

心碎了

2 weeks, 2 bad examples
too bad!

樓豬要揾一個佢最鍾意既女仔
你地隨便介紹又點會岩樓豬啊???

Science浪費左我三年光陰同健康

三年都無上堂

有啲人係咁 你都控制唔到
男定女都係咁話

停止這話題好了

無限loop

琴日返小學
發現有d小學同學好正

自己讀一鳩樣

小學係女校

上

人不可貌相

斷曬聯絡
同佢地兩個世界既人

enough

樓豬嗰間啲人

琴日揾到個小學同學ig
仲傾左陣計添

我啱啱派位

Gunman 0079 > z gundam

係喎
D PROF d 英文都聽唔到既

有啲人就係咁唔安於現狀 你吹得佢漲

我發覺左 身邊嘅朋友全部都拍緊拖

係咪入黎我間?

真 每個人都有個價

可能唔係真係鐘意你

得我單身

let it go

今日同朋友出去食飯 佢哋個個都講自己男朋友

你嗰個真係經典

唔分高矮肥瘦既呢D

啱啱係樓下見到個小學同學 佢都唔認得我

停止吹奏澳門
$0.5 不能再多

呢度搵返件 好多無人要嘅正嘢

自己一個都可以好開心既 唔好同人比

太靚牙

我唔係唔開心 而係有陣時會覺得好寂寞
係街邊見到啲肥婆都有男朋友

想分享
但無人

結唔結得成婚

喺呢度分享

主動啲

因為人總是自私的

因為我小學真係好撚樣衰
雖然而家都唔靚

對牛彈琴

寂寞就搵其他野充實下自己
依啲野緣份

加到$1 俾盡了

介紹俾禾

U too

點解肥婆特別仆街

我間肥婆 要唔要?

肥婆會覺得世界都針對佢
然後針對世界
無限loop

新界人真係同九龍/港島人思想好唔同

我個小學同學拖住條女

港島啲人

yes agger

想問下港島人思想係點

肥佬

高尚啲

嗰陣時我就會心諗 係咪應該求其搵條仔一齊

ok 洗唔洗介紹

約先得架
呢排忙
要早約

結婚? 其實好難

大唔大食

肥婆都有資格派帽？

bounded below

唔清楚

睇嚟Ching 戴唔少

唔好哂時間啦

唔覺

因為佢地吸啖氣都特別用力
特別多過人

唔覺+ 1

低級啲

?!

有花生？

有

出黎賣 百貨應百客
反正都係肉 好過去自瀆

有啲好撚難頂 淨係識得喺度充

我覺得係charm D同識social D架
同埋有D比較有階級思想

呢種人其實無處不在

我食咗兩碗擔擔麵...

當真係有仔approach你果陣
你就會知自己係咪好想求其搵個算

有錢嗰啲係唔會諗無錢咁點依樣野

你發板
我自己調時間就你

喺香港只要係女都可以

啱 好true
樓豬你自己都係咁

係呀不過我覺得新界啲人簡單啲囉

How about me

Same

樓豬男定女

女嚟

要訓覺

竹筍

會變曬偽abc

紅巴

筍盤agger

未訓得著

Me2

我覺得住元朗啲人好有錢

最中意扮女人

倒數一個月

記得我初初F1果陣都有呢D心態

你說得太多了

十卜+1

已經習慣咗夜訓

百卜

屯門先多有錢人 黃金海岸個啲

兩位手足

哈羅國際

靚撚到

千卜

D小學同學大個左係靚
但覺得個style唔岩自己

等你報喜

元朗個同學屋企有幾塊地

我frd喺嗰度讀

yes for Yuen Long South or North

你揀人時

唔使扮 你都無jer

港島人 但social能力接近0

Rich

我都有D緊張

港島人

Agger

日日都司機

西頁個朋友屋企有成條村

可遠觀
唔揀

東南西?

成個西貢呀撚樣

西貢不嬲有錢啦

今晚真熱鬧

無得邀功但唔使孭鑊 還可以啦

東

餓咗

屌
佢足跡遠到韓國英國瑞典都關佢事

far

屋企做咩？

呢句超真 但都八卦既

你邊到？

快啲瞓

岩岩用完牙線
惡臭

奶下

量地

奶完
出晒血

囤地

有啲衰嘅真係會唔撚理

幾耐無洗牙

半年

收租
好似係

中西

屌你奶

其實連登係咪無人住西灣河

主要係想睇下同我predict既結果係咪差唔多

點解可以收到去瑞典

我成日去逸濤灣

預約洗牙啦

唔會無啦

我都想洗

佢獨具慧眼

成日黎？

我好多年冇洗過牙 但啲牙好白淨

間唔中

仲有咩地方可以投資

上份工last day打去洗牙
點知full左

食完兩星期啲茶漬又出返黎

上個星期洗咗 好彩冇蛀牙

另一半

我咁耐都冇book過

想洗牙

我覺得投資係另一半到好冒險

訓先 好多唔訓痴線佬

No la
我一日刷一次牙咖咋
由細到大都係食完就瞓
一隻蛀牙都冇

點解

你個口一定好撚臭

聽日IN 海關

me2

係咪要fitness

唔知有冇見過樓主
利申：唔係住逸濤灣

咁早啲休息啦

你都on9

刷兩次牙做乜9 對我嚟講好無謂

刷一次都on9

其他人就唔知 你把口就一定臭

過到Leadership 先有得玩fitness

生活習慣唔同又有問題?

由細到大阿媽都同我講 夜晚瞓覺一定要刷牙

我覺得自己口臭就會刷多次

人人唔同啦呢D

CO?

淨係試過食完生嘢覺得個口太腥先刷多次

Agger 冇絕對嘅對與錯咖喎

又或者去camp去旅行果陣見到個個都刷兩次牙
我就會因為唔想比人知我淨係刷一次而去刷牙

衛生署直頭建議每次用餐之後都要刷啦
唔臭/唔影響人咪得囉屌
依家同你打茄輪咩

去camp先知好多人都係刷一次牙

聽緊王菲

同你打

咩係CO???

而家先知唔只得我係咁

carbon monoxide

我哋係好朋友

是但 我有時刷幾次 有時唔刷

刷幾次 屎忽都開花

用鮑魚刷咩

尖尖尖

懷疑酒店既牙刷硬過鮑魚刷

許志安

用開私伙

絲打呢

.

藍絲

同埋覺唔覺得酒店嘅護髮素好似冇咩用

巴打呢

oh love you

幾時打牌

我老豆老母次次去完酒店都會拎曬呢D野返屋企

打少左個帶字

need place...

我紅絲帶

出黎打四五個鐘 自動枱 每人幾十蚊

Your place or my place

我仲未firm到幾時放假

wanna go land king's place

我愛黃絲 帶

代答:不了

周llm

唔好放棄呀

F_ _

我都冇返工兩三個月 都未死

AT

放棄嘅後果更令人難以接受
巴打頂住

No money

Yes talk

我都唔想返工

想買iPad pro

Go

就派gpa,驚到訓唔著
利申：聽日返工返九點

貧富懸殊和階級流動僵化在香港並不是甚麼新鮮事，用不着堅尼系數的報告出籠大家才知道。事實上從回歸前到現在，這個問題一直存在一路惡化，殖民地政府也就算了，但港人治港的香港政府20年來卻也只是小修小補以短期紓緩措施來推搪敷衍，不願意去檢視是否制度上出現了問題導致這種局面。
是視野短淺也好，能力不足也罷，或是貪圖安逸不願意，作為上層建築的核心，幾代的問責官員都沒有顯示出他們有想過改變這種制度，那怕有過丁點也流於口號。於是乎，當連歐美日本這些有着更好的政治和社會制度的國家也為這些問題掙扎不已，對於缺乏這些制度的香港甚至中國來說，等待我們的就是這些一直惡化的問題還有多久會以動盪的方式去逼迫政府作出改革。

因咩事先

唔好俾藉口自己

買埋啲配件成八千蚊

其實sci 仔in engineer 係咪on9???

俾得起啦你

咪又係咁讀

買咗就要課少啲金

有得讀就得啦

功能用唔著

叫你老母買俾你好高過啦

屌 pad就退坑 辣殺驚

買嚟擺多 應該

係，因為你冇資格考牌，要讀hkie認可engine degree先可以考牌

話說最初買iPad比屋企人用果陣我諗過買pro自用之後比自己部iPad屋企
最後諗諗下都係算

我都無乜點玩
白貓都係keep住打十場就算

兩日無開
掛住養魚

白貓已del

正常
辣殺驚

又出新

算啦
懶係改唔到

無啦幫你唔到

有第八個聯盟?.

呢啲心態真係唔好返工
咬老綜算啦

搵份有興趣做落去既工

On9隻朱古力限劍改到打九百幾萬

躝

thei都有

I mean 7th
已經唔想玩落去

捽到mon都爛

要睡了

落雨

巴打engine仔？

冷冷雨wo～

其實你自己都講咗個問題啦
個方法就係你要自己堅持住去改

poly?

邊間？

Umac

講緊工啊

發現我in 個份工requirement 係high dip
但要返24小時shift

搵幾多，養唔養得掂屋企

十卜

邊份

十卜不了

巴打唔讀hd再升？poly pt degree好易入咋

佢有人包養

有人包養仲讀engine

好人好姐點會讀HD

你試下派

半工讀好撚橙

Agger
利申：已上岸

好似話個富婆鍾意玩鐵鉗

其他cc既hd,基本上正常gpa都入到，今年last 一年 poly pt ,係就報la

又紮職了

中文斷咗隻腳，dse有19分都冇用

quit la

好驚揾唔到工

我之前九月先搵到 唔使驚

無啦
想退休

你返咩工先？

On9先讀IT

agger乞食又難讀

儲夠錢 去秦國嘆世界

挑. 你3 年光陰同健康浪費左science 下話

睇緊中意既女仔既ig

關你撚事咩

grape dou....

點解有啲女人可以咁快變心

有啲女人係喪心病狂

女神結婚了

Mo ppl

臉上已抹去了mark子的精液

攬下公仔慰藉一下自己先